新手貓奴 想問下問題

大家好
隻貓2個月個陣接返屋企
已經好愛好痴人
返左黎一星期度
依兩日爬上你身會抓你咬你
輕輕惡又唔聽
知佢想抓野
買左啲麻繩玩具 甚至落埋貓粉都唔玩 聞完會避開 但佢就係中意咬你手指 同捉你手指
平時地下玩唔會 上到身先會
但頭幾日無野 上到身會好乖仲會煲晒水咁

另外想問下如果有啲地方唔去佢爬去
例如門口地氈 應該點教？
依家叫佢名會有少少反應 但好少好少
求救

相都冇？

買呢種紙皮製既貓抓板

貓粉佢唔鍾意就唔好再落

成手損晒了

細貓一定會搵野咬,其實都係同你玩既一種

怕佢咬慣左 除左上面抓板仲有啲咩岩佢
因為有買啲麻繩玩具
個啲麻繩柱成碌有無用
唔該你

麻繩柱我三隻貓都唔掂
你同佢玩多d，如果佢咬你隻手，你要教佢，慣左既話實仲大大

要點教
我見人話塞隻手指佢咬 再托起佢上顎

唉 明明一開始好好 勁乖又煲晒水
依兩日一上黎 摸一兩下就咬 又抓明明我都無用手指陪佢玩過 玩親都係用玩具引佢

佢咬個隻就搵玩具引開佢
咁佢就會變左咬個玩具
再唔係就可能肚餓
咁細個唔洗貓粉啦

我可唔可以搭單問

執到隻貓唔肯定幾大 獸醫話可能2-4個月都有可能

佢頭兩日好乖好似公仔咁
依家已經跑跑跳跳好活潑....
次次一見到我就撲我小腿
有時會咬我

雖然唔痛 但係想知道佢點解會咁

生緊牙仔 癢想搵野咬

我用手係地下同佢玩佢唔咬
但一爬上身就咬 但我又無做啲咩
佢係依一兩日先咬

想飲奶掛

佢寵幸你先咬你
你要感到榮幸

天氣乾 一咬一抓就損晒

細貓一定好鐘意咬人
因為佢當左你啲手腳係獵物 同埋出牙仔
如果佢咬你就大叫No! 唔準！
惡啲既語氣比佢知道你唔鐘意 要慢慢教

另外我隻貓一開始都唔玩貓抓板同柱
係有一日無啦啦開始識用 所以都無得強迫

最好方法就多啲用逗貓棒同佢消耗體力
比佢狩獵下啲玩具 唔好用手指同佢玩
玩到佢倦晒就少啲咬人

另外2個月大既幼貓對呢啲貓粉貓薄荷無咩反應
大大下就識玩嫁啦 慢慢來呀

原來係咁
咁係咪由得佢咬？
但係佢又唔咬屋企啲嘢

玩具唔郁唔好玩
麻繩個啲要揈吓揈吓
或者拉住轉角
佢見到啲野好似逃走或者匿埋就會忍唔住捉

腳就大嗌一聲 / 尖叫話痛 其他俾佢任咬

珍惜 到佢大個就唔會理你